[突發] 中環碼頭要人！！！

中環碼頭又有大媽唱歌 叫自己香港三公主。。。。
有冇手足喺隔離唱願榮光歸於香港一齊合唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

呢個係娜娜嘅朋友

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

七公主我就識

三公主和happy 伯

遲啲再狙擊佢
不如推咗聽日後日啲行動post先
大家唱完歌唞順條氣好翻嚟

你唱左未

引佢地去IFC 名店鋪頭唱

唱得好恐怖